單車撚，想買摺車

以前只踩過RB(Flet F75), 因屋企裝修冇位，放左.
最近想買架摺車係單車徑遊蕩下，筆直2000左右，除左Dahon HAT060 外 有冇師兄有推介？